275115
4628
Đây là một trong những cuốn sách dạy học đệm organ khá thiết thực, và hiệu qủa, Một ưu điểm của sách là các bài day đệm trong sách đều được trình bày sinh động trong CD đính kèm điều này giúp người học dễ hình dung cụ thể , ghi nhớ các giai điệu và hợp âm đệm cho đến sự mường tượng khái quát về bố cục bài đệm, điểm trừ là khi đọc sách này bạn phải có một chút kiến thức nhạc lý cơ bản chứ không thì sẽ cảm thấy hơi ngợp do lượng kiến thức cung cấp khá lớn
4
153008
2015-08-22 17:19:21
--------------------------
